[夜遊東京]去過既巴打入一入

是咁的黎緊打算1條友去東京玩5日俾女飛左先自己去
今次襯自己一條友可以去見識下
初步打算去六本木
有冇巴打去過可以講下同香港CLUBBING有咩唔同
有冇咩要注意/大約用幾錢
最好有埋地方介紹下
BTW如無意外都會出 live post 話晒毒撚一條去出左事都可以俾人知我去左邊

Call G la diu!